有無巴絲可以教我點整？

今日係Facebook 見呢類圖

一禁落去就變左咁

我諗住想key 其他圖入去，但係Facebook 永遠都show 唔到 C 朗係中間 永遠都係一次過數咗兩張圖出嚟， 有無巴絲可以打救

二連

3連

4連